大學入面有大學生有乜問題，驅乜撚野散呢？

屌你老母喺大學著黑衫企埋一齊關你撚事

完全唔明攻入中大做乜鳩

【行動】請大中小學學生整理身邊失聯同學名冊，用作紀錄反送中死難學生名單

講多次，佢地想拎CCTV

好嚴重

其實我都想知警察憑乜理由連續兩日攻入大學
佢地依家連借口都唔洗搵個?

721 又唔見d狗衝

大學入面學生唔存在非法集結呢一回事，其實可以諗禁制令，唔比黑警干擾大學活動

冇人知

我唔知道大學生喺大學犯咗乜撚野法
反而佢哋冇搜查令亂入先犯法

我只見到大學生被攻擊，自衛。

想問而家響宿..應該點走..？